17 18年 city non ju waiting list

City Im首輪入左waiting list
佢係main round d人晤要offer 之後比你
定係 完哂second round offer d人晤要再比你 定點？
Waiting list based on GPA黎排？

我想食雪糕

我都想